如果今晚冇人救手足既話 不如個運動摺埋佢算啦

連手足都唔去救
學咩人去講民主
學咩人講訴求

利申：出緊

你吾用選票威脅，逼吾到泛民同素人去動員軍隊

泛民吾救人，深黃投白票！
素人吾出動，巴打起勢屌！